由上年開始一路等 等呀等 等左足足一年 終於等到佢受災啦!!!!!!

巧能感動也

仲要係俾我捉到正一正 爽呀

麵哥

靜靜哋啦

股災 屌 又打錯字 唉唔撚驚

麵神好多7500？

爆啦爆啦
宇宙大爆炸

大dodo

靜靜地贏啦 唔好咁快開香檳

訓左身

麵神7500

兒子生性病母倍感安慰

米燈啦仆街

收到！爺西聽日買平貨

跌到仆街呀

屌你 收咗阿爺幾多錢

大dodo用咁多5p字想點

me mk型棍子
想典 隻秋lo

股joy

今次邊個再企係大dodo對面就清算佢地

贏左錢好串

一定大跌

市場終於回覆番正常

爺西番屋企托柒啦

痕指2000點OK?

聽日應該跌1兩千走唔甩

冇問題呀 清!!!!!!!!

其實你幾時燈幾時直線

幾時先學識靜靜地贏架 唉 咁high 出事啦

我幾撚時有睇錯過市呀

想當年我睇個市冇280個陣 威到呀

下次預埋我

道指-800幾點

等陣開市再加埋d ai到價瘋狂斬倉

嘿嘿嘿嘿嘿

okok 十年後又有 到時call u

我宣布2020係麵麵年

咁到底係一路等定捉到正呀麵仔! 好亂呀!

終於還麵仔一個公道

愛你

哈哈哈哈哈哈哈

我一定唔會好似山治咁撚柒

兩樣都係呀yoooooo!!!!!!

感動了

In 7500 we7s

對唔住麵哥我無一早聽你講
聽朝入7500會唔會太遲

追蹤左麵仔成年終於見證到佢準果一刻

Late

通常面神咁high就...

7500

按左層樓 食屎食飽魚係依鋪

開到去太平洋你先黎話上船

都得既 聽日不問價上啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

出少句聲當幫忙啦

麵神睇跌咩位？

多謝巴打
我call緊

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

之前死托爛托，而家先話憂慮疫情擴散，乜9都係佢地講9哂，係咁升果時就話疫情受控無影響

嗚嗚 好感動

我諗唔到有邊個會準得過面哥
面對住面哥，就連呂布都要行開一邊啦

美股都跌到仆街
好彩今日跟麵神入咗少少7500 頂住

上熱門

大DODO, 你今舖完美掌刮對你質疑既人啦

跟左你熊多謝麵仔

麵麵我一直都覺得你高手黎
之前都係假膠扮燈
而家認真唔玩膠好型棍子

我個美股倉 molamola

屌, 係喎... 貼經台第一紅人

刮到佢地個頭甩出黎

佢今朝個POST，你有無睇架。。。。

鑽石公主號

清識野
真係抵尻你發達的

依家仲未認真分析到

睇盤感啦

好尻屎既大dodo

謙少少

最初以為佢D emoji會有玄機 (早期一High就係燈Post.)..... 但最近依十個POST真係破晒燈. 接受現實

實不相瞞
其實我真係高手來

抵尻你死

跟左成年 終於贏

有神快拜\|/

一鋪清袋

麵麵幾時認真討論一下大市走勢

Gel頭gel到差唔多個個都回

麵神 同船架
求下你放過我啦

現在 跌到爆炸

太high唔掂啦

屌啦清 同船就gel頭啦

清楚明白 多謝麵麵

終於都忍唔住認左

我就唔撚信聽日升啦

已經約左經紀聽日睇樓

黑jer麵麵

借埋財仔All in ,收皮就食皇家飯過世

麵仔幾時請食四季?

屌麵仔靜啦

又燈
等左好耐啦